近幾個月見盡港共點仆街有感

成個政府機本上已經控制晒所有野， 剷除晒所有反對阻力
先有參選前DQ再有參選後DQ再拉反抗領袖入監獄再DQ到泛民唔夠人再改埋議事規則以後想點就點

連登再有班五毛乘機轉移視線，係咁講泛民，結果屌泛民重多過講保皇同港共今次點仆街，成個時事台又變反好似高登洪非凡狂屌青政時期咁，要轉移一個forum既討論方向話咁易，特别係共狗依d野特別叻

今次根本泛民做乜都阻止唔到，大口狗係到你玩乜都無用，真正要屌就係梁耀忠嗰次，原本可以暫停香港淪陷既速度結果俾依條柒頭白白浪費左，香港以後可能唔會再有依d機會

當港共去到DQ 6個議員都成功無人出聲，已經覺得玩撚完，以後港共想點就點，再加埋今次，已經覺得無得同港共鬥 同港共鬥根本就係等於係一隻game入面自已係無課金玩家同一班重課開外掛識埋GM既玩家鬥，你鬥1000場都係輸，仲只會越輸越勁

講真已經開始心淡唔想再理香港政治，共產黨統治下既香港根本無得救你根本無能力同共產黨鬥，人地可以無限開外掛你乜柒都無，你睇下連連登依到都成堆五毛玩晒，洪非凡時期狂屌青政嗰種feel又返黎，討論平台都咁易俾人搞到仲有咩可以鬥

由國教之後同政治有關既新聞無一日有好消息，日日都係香港點進一步淪陷既新聞已經聽到唔想聽，除非有時光機返去90年代叫d人唔好俾97年7月1日發生，97年7月1日香港由民主國家交俾獨裁政權統治嗰刻已經注定香港要步向滅亡

仲有得救
連條命都可以唔要既年輕人係最恐怖

最有感就係之前熱衷政治班fd而家都開始心淡唔再討論政治
變晒討論移民去邊個國家/點入政府工等等

恭喜你終於醒覺，有家境就即刻移民，無就腳踏實地努力搵錢向以上目標進發，利用所有可以用既野。
保護到屋企人同伴侶就夠

我等緊安樂死

仲有一個香港有得救既機會就係共產黨滅亡
不過我唔覺得我有生之年會睇到

近幾個月？

痴線飯民都唔屌得？
反對派搞到今時今日咁佢地要負最大責任

仲有成班政棍

可以想像遲D立23條，成班議員食完和牛放題玩絕食１２小時

＂今日係香港最黑暗既一日＂

＂可恥＂

跟住坐定定響度，乜都唔洗做

抬走，

散ＢＡＮＤ，

返去ＦＢＰＡＧＥ出ＰＯＳＴ

下屆再見

泛民－土共－港共一向三為一體喎

七一又叫你捐錢

講咁多原來又係泛民打手

屌你老母

其實如果唔係廢老森同埋郭紹傑兩條友，真係費時屌泛民，當然佢成日提嘅補選都激嬲咗我。

提早左廿幾年，充滿無力感

一切源於雨革乜都爭取唔到
一次過用哂民氣

雨革除咗鳩坐有咩做到？你地成班係度on99咋嘛

界票，反骨，無腦，軟弱，25，輕輕鬆鬆逗人工
呢d就係香港民主派既寫照

228新東補選個一刻

我真係以為香港仲有得救

李光耀一早講左，五十年後香港同廣東冇分別。

我地唯一可以期望既係中國進化快過香港淪陷或者移民！

大家會變得心淡同無感覺 中共就最happy
溫水煮蛙 遲啲香港人好似蝗咁 乜都反抗唔到

等於六四之後既中國
消滅全部人既良知，少少道德都唔要

拒絕沉淪
唯有獨立

無錢，無地，無資源，人又咁撚多你點獨立？

幫女破處前我啲愛撫會做得足啲